有冇巴絲玩過Mastercard樂遊賞? 伏唔伏?

我見佢話簽帳有5% 獎勵,
有冇人試過係咪真係得?
如果用expedia 果d book 酒店, 有5% 獎勵又好似唔錯

連登無人用過

外國碌卡食5%手續費
呢局打和，super！

如果係喺香港bk 酒店, 用expedia 果d 呢